［港女心聲］最想男朋友做咩職業？

問完啲男仔希望女朋友做咩工作之後，就梗係要問埋女仔想個男朋友打咩工啦！須知道一份好嘅職業，追起女仔上嚟，點都有正面嘅幫助嘅（好似係）！

馮小姐：「佢想做咩就做咩，最好係大家嘅放工時間都差唔多，咁會有多啲機會見面。搵錢方面最好多過我少少，因為自己能力都唔係好高，所以如果佢高過我嘅話，我哋相處起嚟，財政方面會無咁吃力。總之佢專注做佢鍾意嘅嘢就好吸引！」

陳小姐：「最希望佢同我做返同一樣Creative嘅工作，咁樣大家諗嘢會差唔多，因為我唔鍾意太悶嘅人，唔會介意佢搵得多定少，鍾意就得。」

Charis：「時裝設計師，因為佢會有自己嘅諗法，唔會隨波逐流。」

Tracy：「長工囉，醫生嗰啲。」

麥小姐：「公務員啦，夠穩定！」

陳小姐：「工程師！因為有錢囉！」

何小姐：「會計師，因為數口精，佢幫我計埋就仲好！」

何小姐：「梗係金融才俊啦！錢就是萬能！」

都想做律師。」

梁小姐：「救護丫，因為好有使命感。」

Yuki：「我覺得無得話想人哋做咩職業，自己條路係自己揀去行，唔可以由人哋決定你條路。」

何小姐笑指自己是名拜金女，信奉「錢就是萬能」這理論，故她希望男友是位金融才俊。(蘋果日報)

馮小姐：「佢想做咩就做咩，最好係大家嘅放工時間都差唔多，咁會有多啲機會見面。搵錢方面最好多過我少少，因為自己能力都唔係好高，所以如果佢高過我嘅話，我哋相處起嚟，財政方面會無咁吃力。總之佢專注做佢鍾意嘅嘢就好吸引！」
佢唔覺自己有矛盾好撚野

Charis希望男友是名時裝設計師，因為她覺得時裝設計師是有自己的想法，不會隨波逐流

真係愈西/豬愈高要求
抵一世A0

馮小姐指希望男友的放工時間跟自己相近，這樣二人便有多點機會見面。

Graphic Designer/作家

真係照下鏡先啦，拜金女

有矛盾咩?我覺得無咩衝突喎

佢做乜都得，但人工要高佢少少。
應該無乜矛盾

f1車手
特工

係咪想搵人埋單炸
係嘅en賤仲邊有咁多毒撚

最後一個清泉

IT

咩職業都得，總之唔可以係地盤佬

咩職業都得，總之唔可以係IT佬

利申地盤佬

長工 醫生個d

本人好欣賞梁小姐

IT有1分

工程師係咪計埋入地盤度

韓星
富二代

支持男人叫雞玩女
凡首次背叛老婆叫雞著
應予以獎勵

調返轉 男人最想女朋友做什麼工作
多數答案有份工就得 可以AA就得

工程師有錢

竹門對竹門，木門對木門
宜家啲自知之明跌到成個地下都係

冷門職業
呢d人見過好多人好多事
真心好型
唔係話醫生乜乜果d

好靚

哲學家得唔得

以為你問我tim, 我個dream man有啲想係大學教授

Charis見字搵我
我朋友想識你

測量師（量地）

地盤OFFICE 個D都幾高人工

工程
無乜女同事

咁起薪二萬都唔差嘅

政府d engineer唔差ga

加埋allowance過百萬 一年都唔奇

工程師緊係好啦
又少見女人
搵埋搵埋都係上繳

叫雞另計

政府王就算aco都勁so啦

有牌既
做main con, client, 公營機構
40-50k 無咩難度

兩樣都係我
有返工無放工
拍拖等於無拍

就算放左工都寧願睇書睇reference多過出街哂時間

ive 妹好心照下鏡啦，金融材進點會死咁樣衰既女

consultant 做RE一年連埋ALLOWANCE真係過百萬
做CONTRACTOR SITE AGENT 呢D CLAIM到錢花紅都可以20個月以上
做工程唔係冇錢 係辛苦姐
同埋有排你捱

練馬師

工程師人工好低咩

呢個唔錯

拜金女，即係你一少左錢就飛你

第一眼 留長髮男人

工程師搵5/6皮都叫低

有錢都唔簡佢啦

我都覺得係咁

演員係舞台劇定藝人？

做時裝先係最牆頭草
間間d款互抄

何小姐笑指自己是名拜金女，信奉「錢就是萬能」這理論，故她希望男友是位金融才俊。(蘋果日報)

你都學人拜金？！
有錢佬會唔會選你我唔知
但你咁既樣 如果唔比心機讀書做野 將來一定好撚慘

多數醫生機師之流

佢咁嘅樣搵到件金融才俊真係要驚佢係咪想呃錢

一家專營女性婚姻服務的店在市中心全新開張，女人們可以直接進去挑選—個心儀的配偶。在店門口，立了一面告示牌：—個人只能進去逛—次!店裡共有六層樓！

隨著高度的上升，男人的質量也越高，不過請注意，顧客能在任何一層樓選—個丈夫或者選擇上樓，但不能回到以前逛過的樓層…

—個女人來這家店尋找—個老公。一樓寫著：這裡的男人有工作。女人看也不看就上了第二層樓，二樓寫著：這裡的男人有工作而且熱愛小孩。女人上了三樓，三樓寫著：這裡的男人有工作而且熱愛小孩，還很帥。

哇！她嘆道，但仍強迫自己往上爬。四樓：這裡的男人有工作而且熱愛小孩。令人窒息的帥，還會幫忙做家務。哇！饒了我吧！女人叫道，我快站不住腳了！接著她仍然爬上了五樓。

五樓：這裡的男人有工作而且熱愛小孩，令人窒息的帥，還會幫忙做家務，更有著強烈的浪漫情懷。女人簡直想留在這一層樓，但仍抱著滿腹期待走向最高一層。

第六樓出現了一面巨大的電子告示板，上面寫道：你是這層樓的第123456789位訪客，這裡不存在任何男人，這層樓的存在只是為了證明女人有多麼不可能取悅。謝謝光臨……

不久，一家專營男性婚姻服務的店在街對面開張，經營方式與前者—模—樣。第一層的女人長得漂亮。第二層的女人長得漂亮並且有錢……結果，二層以上，第三層至六層的樓層從來沒有男人上去過……

證明大部份女人天性都係雞 口講女權 心入邊其實都係想靠男人

[quote]調返轉 男人最想女朋友做什麼工作
多數答案有份工就得 可以AA就得

冇錢就唔好學人 追女仔 如果要aa制的話點解 嘅男朋友 不如 自己一個囉 呢個咩年代呀 拍拖aa制條女都係戇鳩啫 拍拖最基本上消費都消費 不負責任 上床都 aa仔 戇撚鳩 男人冇錢冇本事先會諗啲咁 唔要問一句講曬 到用aa制

你UP乜尻呀臭系

你呢啲人係會 傳染愛滋病畀你老婆跟住下一代都有愛滋病囉!

似你咁弱智唔帶套就屌西咩
做足安全措施架嘛

叫愛滋雞 跟住全家三愛滋 咁陰毒嘅你都做得出嘅 跟住下一代又有愛滋

就算有脾氣差到爆 都唔會輪到任何一個平凡人去遇到啦 發夢 可以

回兩次，笑撚左

:- 不知所謂/b]

臭西港女

另一半人工低，會想佢既職業人工高，咁樣唔洗咁愁。如果另一半人工唔錯，就會開始諗下佢呢一行有咩意義，識既係咩人。

做咩都唔緊要 係一個男人 應該負責嘅嘢女人日常生活 先係一個真正嘅男人 只要全心全意 照顧 另一半 ,當然女人 要全心全意去愛 同照顧自己的男人 令他們後悔之憂 互相照顧啦! 神仙羨慕好伴侶

收皮啦你 如果全部女仔都係咁
我寧願搞gay都唔撚益呢d不勞而獲既死臭西

何小姐你好唔好意思講出口啊

你唔做舞女我點養你呀

女權撚口中所講既公平

男女雙方付出一半一半 大家又互相照顧 唔通唔合理？

我就估你係唔係梁小姐

五六皮好高咩

班金融撚仲高，fg 都3皮野，出十鳩幾個月糧

做幾耐先有5 6皮你知唔知

我個到班RE個個都好後生 人工已經唔止 5,6萬
淨係約滿金都15% 都未計allowance

屌你老母學好打字先上黎出聲啦

fg 就有3皮咪玩啦，除左gbus, ibgm, qfin個堆，一大堆3大bba睇完真係笑咗

理得佢做咩呀，唔好做倫敦金作奸犯科既工同埋唔洗我養埋佢就得
條仔係專業人士搵到錢既都唔會揀你地先啦

女人真係萬惡之源。女人質素低係會拖低埋男人質素

照下鏡先啦

咩都要講條件 我叫我地D毒撚點算

哂氣啦，我即刻諗起遊學修 劉鳴煒呢段片

隻紅唇娃

你唔好攪錯，拜得金既通常都係樣衰八婆樣，唔需要照鏡。

記住 所有港女都係雞 要黎屌下好喇
做人世? 不了

點解d女肯比人訪問

何先生加油
希望你以後都保持呢個條件
寧缺勿濫!!

等我話返俾佢聽 等佢有啲自知之明先

成班都on9,梗係唔使做大把錢幾萬億身家啦，有錢仲做！

律師醫生依類專業人士根本唔會搵正常女仔做女朋友，想像一下大家iq差三四十點相處落去

榮恩：「救護丫，因為好有使命感。」

榮恩發現案！

On 9先會以為律師好好搵

要黎屌之麻，個閪夠窄就得

想做拜金女冇問題 不過呢個世界有樣野叫有價無市 垃圾Ive妹樣撚衰衰學人要金融才俊 笑撚大人個口 屋企無鏡就屙篤尿照下自己個撚樣先啦 你揀人 人未必揀你呢

識佢
成日on99咁

做it會差過做sales?

唔係喎

點解你又會識我

其實果陣唔職答 之後個訪者話答下律師醫生金融才俊 想扮下港女 點知就出事

香港就係太多何小姐呢種港女
自身條件差劣但眼角非常高

點解你可以重未死？
藥又唔食想點

打拼音?

只受有錢人媾 窮撚死開

點解會做呢d訪問架

SALE同店員有乜分別？

1分

西醫同老師放埋一齊就知個表有幾廢

第五名消防

工程有牌就40k起跳，但係唔係咁容易有

好多sales 都識打扮同講野
IT 狗 成堆動漫節巴打咁款喎

5-6年啦

青山都有wifi

拜金女真係有樣睇 兩個差別好大

囧

仲兜

馮小姐同yuki講得幾好

會唔會太樣衰？

會窮

食屎

留長左頭髮既男人

其實 正常 畢業 5 年左右
有一半人都考到la

我上年去飲
一枱大學同學
有一半以上有牌
考牌唔係易
但有心去準備 平時做野有sense去學
考多幾次
其實無開始諗咁難

你果個係咩牌？？？
識人3 4 年已經考到

政府工程師6皮起薪 9皮9頂 未計加人工升職

唔駛做 日日做富二

全部都冇矛盾

3000蚊商業登記 已經做到 CEO

而且 CEO 唔係職業係職位

相由心生

唔

無水都痾篤尿照下自己個死人樣啦臭閪，金融才俊去叫雞都唔撚吼你啦臭四

連登吹奏既做地盤既地位同做清潔一樣

喺香港做真係乞米 設計又垃圾
叫做有啲名氣嘅本身都唔憂做

吹你老母奏

Sale 屎都有4分

雖然睇過但係仲係好好笑